grad din搞手正仆街😡😡😡

琴晚去完grad din 我問個manager攞左個價錢牌黎睇
發現搞手收貴左成$200
每人800我去叫雞5好？！

跟住仲有！每人比$100出黎搞抽獎
頭獎係iPad
2奬就已經係杯 碟嗰啲垃圾

屌你老母！！！

有冇牙妹grad din相

每人收多200?

推到比搞手見到

仲要請埋老師

我都要去佢ig先有得睇
佢唔肯send比我j

係

係我就唔撚去啦咁撚貴
800蚊夠我食3次放題啦

你講到人地咁仆街
不如你搞

要搞得好好睇睇bo
獎品豐富
收費低

幾時介紹牙妹黎食下？

係你la

咩啊

未成年都搞

年年都唔收老師錢果度衰

等到佢成年先

真愛有咩問題

叫佢地公開條數囉 咁撚串

夠16碎就得啦

中間有無人落袋 真係無人知
唔去都要半價 實情條數係點
你問班搞手睇下答唔答你

樓豬我支持你

笑4
You毒撚

搞grad din一向都係撈油水既活動黎

呢隻杯係之前百老匯送嫁